# Mercado Bitcoin Checker #

Aplicativo desenvolvido com JavaFX para consumir a API do [Mercado Bitcoin](http://www.mercadobitcoin.com.br). Para dar o build no projeto utilize o Maven e para rodar é necessário o Java 8.



## Imagens ##

![MBChecker1.png](https://bitbucket.org/repo/k4Gebn/images/2155496545-MBChecker1.png)
